依期一齊旺，大家一齊針！ ［195］

1001

針

飛腳

閪腳真反底

臭腳榚

反底鳥

被搶

4分鐘就針

臭腳反底

閪腳要半和呀屌

標題做乜鳩

依期一齊旺，大家唔好針！［195］我愛彭美 彭美愛我

飛腳最後串左全大

係喎

仆街飛腳反底

過post?? 我唔想針住

東京

炸左

西花